［有買襯手］4:2由40倍->17倍

我笑柒你班傻仔一萬兩萬倒落去
今晚齊齊慶祝炒車